單身狗

單身狗
冇車又冇樓